韓國生活 (25)

韓國生活
part1 :
part2 :
part3 :
part4 :
part5 :
part6 :
part7 :
part8 :
part9 :
part10:
part11:
part12:
part13:
part14:
part15:
part16:
part17:
part18:
part19:
part20:
part21:
part22:
part23:
part24:

任何關於韓國文化/旅遊/餐廳/cafe甜品（強項）
都歡迎問

好耐冇見

終於推爆左

新post 留名先

你都唔上水

Hi oppa

你女人嚟？

依家香港連按摩都唔比
仆佢個街，做d乜好

佢地比大家咒左幾個月啦

咁我果邊又真係幾多部門要支援前線嘅

而且之前又多前科d on9跌USB漏曬d資料出去

Porn hub

你成日去按摩？

I’m ur 언니

咁冇計 一定要番工

Premium

Lm

小櫻

月巴豕者米古月

諗唔撚到呀 學你呀一係

糊仔在家生活的一天

心弓 手火 田弓 口竹？ 人水 大一？

어머 언니끼는 끼도 아니야

無野好講

大一係咩字嚟

左

最多比你開感情台啦

그러면뭐야

笑撚死

哦原來係傻咗
以為你想打隻揪

我慣左打 大一 口一 搵好耐

自從WFH，大家隻老鼠仔都大隻左

Sor 不嬲都大隻

你啲死肥仔夏天唔好出街

설끼

又老屈我

明明唔係肥仔

咁你有冇

我進化咗啦

大隻仔？

後日又放假鳥

認真
首爾同釜山地鐵超多樓梯
電梯/升降機嚴重不足

佢哋後生個d地鐵站有𨋢都唔會撘
我係韓國個陣老婆都係叫我行或者電梯

等武肺好返去得到韓國個post會加速返

幣在拖行李🧳的人行上去好慘呢

自己搬唔算慘，通常係要一邊抽自己果個，一邊抽埋女朋友果個......

之所以我鐘意搭巴士

我hand carry size多，所以還好

新po 留名

識同

帶住行李都係機場巴士好好多

追po之星 hi

無野分享

搭到Cityflyer簡直係福音

嘩齊人

一向都係坐巴士又舒服

你呢排多左上水喎

？？？？打錯字？

女朋友

之前放大假日日出街，冇心情上水

唔知幾時

太忙 唔上水？

學左你啲野 打錯字

成個美帝同神根區人民被軟禁中

你都唔好出咁多街啦

你呢排好忙？

日日都OT 啊
今日都係7點半先收工

認真mode:
做乜香港政府之前係東亞地區淨係同🇰🇷簽引渡條約而唔順便同🇯🇵 king埋

聽講因為N號房，而家唔比用電話？

唔一定女朋友，港女朋友都得

同我一樣
好耐無見啦 追post之星

以前就係
612之役發現原來港女戰鬥力可以咁強

有得用既 每日6-9

但見到行山唔戴罩同入長洲逼住食大魚蛋班弱智又覺得大家開始打回原形

都仲有得用丫

冇出街 未剪頭髮 好似宅男

依家唔係韓

媽媽太Man

你好似咁樣既生活都過左好耐

我放足4日假都喺屋企無踏出過屋企一步

懶到連lotion 都唔搽，難得Video call 幾分鐘都比人捉左我無搽護膚

我就得佢吞埋隔離份Job但人工照舊

係同感 平時已經慢架啦 追po 依家仲慢

佢仲貪靚過你
不過前幾日好乾

我有臉油保護

有冇諗過唔剪都似宅男

冇見一排肥左

你本身都靚

你留鬚個look好似阿叔

吊你啦
係咁架啦唔出街

自從戴左口罩，更加放任，相信好多人都係

前幾日見到d深水埗嘅相 多人到

唔剃鬚

西貢超多人食海鮮

個個都去買動森

係 呢樣最正唔洗煩

你有去？

頭先去aeon超市一轉佢個周三特價日先恐怖
幾千人排隊俾錢

係 真係唔好星期3

無蚛蟈人都咁誇張

自帶韓國麻油去大快活打邊爐

咁都要食飯架，唔俾打？

原來自己一個打邊爐都有人有說話講
究竟邊爐家族啲菌係嚟自人定嚟自個爐呢
btw 唔係個個都可以拎嘢返屋企吔㗎

食餐飯都冇晒心情

應該差唔多一個月

今日比經理捉去傾偈
佢覺得我未去到呢個職位要有既水平

做阿披嫂？

其實啲上司對住個個都咁講架啦
最緊要唔好怯

話說我上年12月中申請H1,
跟住1月收到確認email，
1月遞左信諗住做埋2月，然後3月去韓國一年，
屌，點知爆出個武漢肺炎，
大使館唔開，到交集資料，
3月1拎簽證，韓國又爆疫
失左業兩個幾月到佢疫症受控，
打算5月頭出發，
韓國果邊又改左好似要入境隔離營140萬，
我張簽證5月18就到要入境死線，
我真係就黎暈低

無旅行去咪行aeon/行山/去西貢攞
唔通日日係屋企煲碟咩

同埋我未睇咩Visa可以入境 依家短期同旅遊簽都唔得 唔知H1點

傾左幾耐

呢一個月都唔見你

係。。有冇去過？ 不過係平

真係好撚恐怖

你呢？ 日日wfh?

屋企附近無Aeon

又放假了
之前行完donki
表示好多人

老人院可以WFH?
唔好玩喇

可唔可以幫我出文問下

我啱啱行過惠化果個位 我記得曬啦

你記得呢你條xd

係落雨既4月呀
好唔想記起

潛晒

因為樓主都消失左

樓主掛住玩動森

掛住玩動森

好忙呀少上左

係咪唔比

唔俾 送switch俾我就得

話說我去到韓國旅行嗰陣個gaydar唔知做乜好似壞咗
明明平時喺香港一望就估到邊啲仔仔係hehe 準確率大概有7成

糊姐

可唔可以幫手推呀

[他山之石可以攻玉] 韓國戰線又一力作 [韓國資訊性節目講香港抗爭]

幫幫手推上熱門等多啲人睇到

糊辣巴 21:30 Chill club見

居韓朋友話有簽證可以入境 ，宜家係停左免簽即係旅遊簽
至於140萬，好似係要有韓國地址先唔洗去隔離營

話說我突然間又醒返起
我第一次去韓國嗰陣
喺香港機場見到前面有對hehe好close
一直到等上機都係又拖實晒手仔又攬攬
勇氣可嘉

放長假 上個水先

好掛住韓國四圍有cafe

自己煮啦

不過我平時留工唔想早起去煮

早晨

香港都媽似多左好多 不過細間

想食你煮既野

你都好耐冇見

我覺得係爸似喎

妖 你唔係睇Show肌po架咩

冇啊 Brian冇除衫就唔想comment

淫西

我唔識煮嘅，港女剩係識整下甜品

係呀 香港個d都靚嘅 不過想揾間有空間感d嘅就冇

冇工返已經成日煮
仲買埋有位滴油個d韓燒pan

我都想食燒肉，但city super , sogo 都唔見有包肉果隻菜買

同埋無五花腩，豬扒呀、其他部位就多

港女表示勁鍾意飲沙冰同奶昔嗰啲
韓國周街cafe選擇多好多搞到我超興奮

去尖沙咀條韓國街有好多 我都係個度買返屋企燒

上個水先

冇po你追

咪係 小左你囉

人都唔係韓國冇野講

仲會唔會返去

唔知我個visa過期 都未番到去住

都唔知點算好

visa 過哂期先煩
又唔知幾時先可以再去到韓國

呢樣真 有少少想番香既想法 但又好矛盾

留喺度教我韓文

你拎咩簽？

唔好返啦

機頭姐姐都叫我唔好番

D2(期已過) 個時轉唔切 D10

下 你認錯人

不必知道我是誰

我既意思係唔好返香港

唉 一個難題

幾時先可以去韓國

有排首爾又爆

梨泰院

我要返工呀！飛ICN呀！！！

你幾耐冇去過？

你會出去食咩？ 係咪住 雲西間酒店

係度叫下jar, 我都想有工返 平時我飛到ICN會駁假入Seoul唔會留係仁川

岩岩好年半好想食醬油蟹呀

之前個空姐朋友成日調410(?)

凌晨個間班 第2日就同我去玩

其實仁川都幾多野玩 有機會同你去玩

都幾耐

我去食蛋糕

最多收你平少少 $100 一堂 對足我一個鐘
開唔開心

佢勁呀，我飛完red eye一定訓死左 第日等你帶路

糊巴今年grad ？ 太耐唔記得

係 加入失業大軍

佢勁

不過成日約好夜 仲要坐機鐵出嚟

你平時去邊多？

香港搵定返韓國搵
依家個勢會比人壓價

呢個好問題。。。都唔知去邊好唉

係韓國又煩 香港又煩兩難呀

係 所以都唔想搵住

我地係咪有共同朋友？

唔識喎

我係Coex方圓5公里出沒我好怕多人既地方，所以江北基本上我都唔會去누나 Gangnam Style

點解你會知我咩樣

算啦 放棄啦 唔好咁執着了

去靚地方
不過江南啲野好行啲 江北比較舊

好撚驚 冇啦啦有個唔識既人話撞到我點點點

我又唔係壞人 算啦施主

好啦...

想去韓國工作 LM

原來係巴打你

你係咪要用晒少時啲名做ac名

你識我？
名係要表達對佢哋嘅愛

上個月係少時個Post都傾過
傾過3個Post都唔記得

路闊乾淨，宣陵路好好行

識啲野

不過個度夜晚好多小姐

下次去下Jamsil都幾正

죄송합니다sor 9

樂天塔果度？成日都好多人

你好壞

我就算幾咁好 你都覺得我賤架啦

咁又好似抵消唔到學費

失望

你仲壞過凱婷

又入嚟踩場

its all...

派膠啦你

In South Korea, we had heavy rain and a hail shower earlier but now, it's sleeting.

In seoul, we had a sleet shower earlier but now, it's foggy and drizzling.

삼성등撚here too
韓國又爆 幾時去得

呢到有無人而家住緊係韓國?
係韓國鄉下就嚟悶到發毛

話說今舖韓國gay bar疫情爆得咁勁
韓國班恐同反同撚實又借啲以拎嚟大造文章

諗多咗 只係拎visa係韓國讀書

唉 明明重點係bar

班恐同反同撚根撚本係邏輯思維有問題+借啲意想將日常生活中積壓嘅不快發洩落性小眾身上
先唔講連登亂屌人死gay佬死gay婆嗰啲（明明大多數lgbt都係黃，除咗少數不問世事離地撚）
講緊現實中 中學某教LS老師 一提起同性戀就扯去性病同濫交
訓導主任個老女人就講到同性戀仿彿係十惡不赦咁款 最記得係初中有一年週會上性教育堂提到 重叫啲同學要「避開」
總之同性戀做錯少少事就一定會針對埋人哋性向嚟鬧 然後有正常人屌返呢啲人轉頭就夾硬老屈你逆向歧視
香港都大把呢挺仆街 韓國社會更保守 又儒家又多超保守派耶撚 承受嘅壓迫只會更大

好彩我班同學唔係咁 正常過某啲老師

慶幸韓國與論入面有唔少人支持同幫忙解釋

好慘 就黎悶死

未行過，行後街真係會驚

根本係淫就淫 唔淫就唔淫
同性傾向冇關係

讀咩呀巴打? Year1?

係。。。比左好多位啲恐同人士入

但估唔到係Kara Gyuri去
仲以為係男 idol

其實你冇讀過書係呢度搵工 搵到個間公司肯簽你
都可以有 working visa

有錢區

Long time no see

太少了

你日日有咩做

唔係啦 好多人架

勁多小餐廳好正

啱呀 啲人成日覺得同性係特別亂

其實強烈反同嘅社會氣氛令到啲人驚被迫出櫃而被排擠被歧視而專登留假資料
反而更不利防疫
對疫情嚟講完全唔撚係好事
可以話係間接增加控制疫情個難度
不過班邏輯思維有問題嘅恐同反同撚係唔會肯接受呢個事實

女人鍾意去gay bar玩完全唔出奇
聽過啲靚女話唔想去直bar被一堆直男騷擾所以成日走去gay bar玩
btw 好似一開始新聞個剪影好似就係女人 話係女團隊長
同埋如果係男idol去爆咗出嚟嘅話實好撚大鑊

睇書煲劇同埋出去搵人chill

有一次行過一條後巷 真係不寒而慄

咩年代呀...仲睇性取向
講亂...直嘅大把亂到癲

你睇下勝利就知

你係。。。？

想講計返條數 話唔定係非基既人有問題
而基食撚曬

個名比人用左

No阿 讀研究院
垃圾chem仔炸
好想去首爾 點解ktx可以咁貴

母校辦學團體係啲教會
記得試過同另外兩間唔記得咩名嘅大教會一齊反同反到上過報
高中週會提到同性戀係請明光社啲人嚟講
啲老師會係咁我完全唔覺得意外
反而我有個高中同班同學係camp到出晒面嘅hehe
啲（腐）女同學上堂傾偈提起攻受
班主任都從來冇理過 我先覺得出奇

係邊度讀？

其實坐巴士都唔係搵咁耐架炸 巴士又舒服

爭啲以為你係邊個 我係多芽菜 你就全走

In Seoul, we had drizzle and heavy snowfalls earlier but now it's hailing.

以為第2個 無啦啦出現番

好似唔係

依家番ft?

韓國疫情再次爆發
竟然有少少覺得係一直恐同反同嘅報應
覺得自己口德分要-10

香港都今日好似再有本地Case
仲要有雞樓份（好似係）

呢個時勢重走去叫雞班友唔死都冇用
多數廢中廢老嚟

勁多叫G
睇唔出會叫既人都會叫

原來沒有 從來都沒有

都距離4個月啦？

咁你勁過佢啦 媽媽

上下水先~

係呀好似要 你番嚟？

買咗9月機票 唔知有無得返..

依家真係估唔到

想見你

你過黎搵我囉

可以參觀駿洋邨

屌
香港連考試題目都可以玩批鬥
不如下次問南北韓統一對北韓有乜好處呀笨

你都插得幾突然

見到99+就知米古月返嚟啦

係吹水王番嚟啦

到屋企啦？

係啊 send圖俾你個陣咪已經走咗

係
因為鬼港加速一國一制
唔知🇺🇸幾時出手取消鬼港個獨立關税區呢

以為你啱啱食完

冇野比你爆

得你快手啲去英國住

你做呢行 大把地方收啦

我唔會再去個到食
屌你老母收唔到數據 wife又冇得連

g chi

你睇下佢 佢咪係呢啲語氣比錯Signal人地

多謝
我想住樹琴國多D(因為EU citizen)

果然係倫敦金

咩位嚟 去左結界？

好住咩

愛爾蘭其實唔安全比起香港
成日有IRA搞事

佢係工廈入面但唔知點解收唔到
但明明上次係個到食burger都冇嘢

PLAYER

絕對係個間野既問題

又普通

秒...

5月尾

快啦喎 送個花藍比你 祝成功

緊係啦

不知廉恥

冇呀冇呀

唔鎖？

屌

嘩去到第32頁

每日學緊，我每日都在공부합나다

瞓 tmr chat！！

諗起呢張

[member]佢都唔知我住邊
/member]

韓國真係好舒服
下次去想自駕遊，有冇難度？

唔好講了好想番去

識唔識韓文？認地名都幾煩 一係睇熟啲英文

同埋最大分別應該係左鈦？

我以前大陸成日揸車
左軚難唔到我
唔識韓文

你最有經驗

D 路牌好多無英文

Oppa揸車我成日講：「你地D路牌得韓文外國人點識...？」

佢答我：「We dun care」

Jeju都好啲叫有啲中文

首爾應該冇 同啲英文勁細隻

可摸以上去參觀

真 可能我唔會有太大感覺

問你地最啱

韓國生活 (26) 與清湯巴有個約會

開定先